屌那星 大快活焦咸肉排高質到

吃得苦中苦

ching唔是打手？

屌咪抹黑啦

佢俾炒左

邊有

樓主狗食狗飯

樓上狗講狗話

未食過
新出㗎？🤔

好似好乾咁

陰公樓主一條友食

無汁點食

狗唔食汁

食汁定食飯牙

係好乾 仲燶燶地
5/10

舊肉仲Dry過樓主

咁既賣相

大家樂打手

嘩屌
狗屎黎架?